Формат входного файла

```
<количество вершин графа>
<вершина 0> [<смежная вершина> <вес ребра> ...]
<вершина 1> [<смежная вершина> <вес ребра> ...]
...
```

Номера вершин - целые числа от 0 до max_int.
Вес ребра - целое число.  
Ребра во входном графе однонаправлены.
